到底邊個先係Melody啊

Melody？邊撚度Melody呀？睇下！睇下！邊撚度Melody呀？屌你老母！
依家冇人識你呀！人起朵你起朵！
我就叫神仙Ｂ。你識唔識呀？